停啦，場仗未撚打完架，大局為重呀

做左嘅野，追唔返就算啦，
focus返落運動，場仗未打完架，比人炒緊1-4架。

輸左依班後生會萬劫不復㗎。

呢場係一場硬仗，
我哋係冇閑情逸致去輕鬆，
但亦冇本錢去內鬥！

我地要集中力量去繼續打呢場仗

［行動post］10月13日！18區開花！

推